更新ios 強制雙重認證？

剛更新ios 要求我起第部機授權
係咪而家新ios迫人用雙重認證

我冇呢個問題喎

電話send sms?

可以揀略過

授權RESET完要
係咪有得熄左佢？
不過都好少RESET， 無乜所謂

而家關左佢要改個新密碼
但而家改密碼好多限制

可以唔轉 two factor

開咗可以熄返，唔洗改密碼

可能我個密碼係好耐年前set 冇大階冇數字

問題係我個apple id係搞埋屋企人啲device
而家一login 佢地啲iphone就prompt野出泥
有冇得default set 做send sms only

搞掂了 , 此post已完

又係你